有無人失眠吹下水

我

我要同佢分手

巴打咩事失眠

絲打咩事分手

有有食安眠藥？

唔洗呀 享受下深夜

姐係唔想訓，唔係失眠？

exact7ly

成日訓唔到 但已經習慣左

因為6點30上機，打算3點出門食個靚早餐
得幾個鍾寧願唔訓

去邊旅行？
食m記早餐？

有心事？

大阪 人生第一次去非中英作母語既地方好緊張
岩啊 咁夜得返m記

冇 生活習慣/ 工作 搞到好難有規律時間休息
有陣其實都幾攰下

me2
1點攤上床，5/6點都訓唔到
第2日8點準時起身
日日都係咁

自己去？

返shift?

同另一半
佢都唔識日文 仲要第一次搭飛機

我月尾都去

訓得少會好易死

一定好開心 enjoy

個個都好有錢

半年前搶落嘅平機票

樓主做咩失眠

有陣要通宵返工
有陣要5點起身
有陣又返下午一/二點
有陣返完9個鐘 隔 6個鐘又要返10個鐘

身體差左好多

讀緊書絲打 我都想買 但完全預唔到假

係 初初真係好想放棄 但多負擔

做邊行？咁辛苦
唔做得長wor,有無得升做唔洗輪既位

唔想訓only hea下

上年同今年每一方面都好失敗

ok

紀律部隊？

我估醫療

護士 好難升 應該都冇得揀了
人工包埋

講黎聽下

做緊野絲打

完全唔理，假照放，旅照行

我都係

漏左個問號
你讀緊書？

最辛苦既工種
但香港需要你
多得你，我地一般市民病左都唔會太擔心醫唔到
辛苦晒

咁霸氣 自己工呀？

又講黎聽下

可以做錯既 都做錯哂決定

堅辛苦

垃圾打工仔
純粹難請人所以巴屎閉

你點知錯

12點訓到而家都訓唔著

都唔明點解有啲人一攤落床就訓到

咁即係你無可替代喎

訓太多？

因為佢承受緊錯既結果

其實我係

嬲，你走！

可以另一個決定會更錯呢

投資失利，以為好低價點知低處未見低，完全解唔到套

事業停滯不前 好想讀書但夾唔到時間

多謝你地

成日唔夠人手返工
真係知道啲醫療唔係好高 但我地都唔想

今日無訓過

因為結果出到黎真係錯
而家得返一個人 錢又冇
又照顧唔到屋企人
依二年自己做人真係失敗

好！

呢個post我開 走去邊

你仲有好多個兩年可以翻身
加油巴打

我都奶過野 細個唔識死玩細價股

啱啱開始訓都係訓唔著
喉嚨痛作病

我啲700都輸好多
想讀咩 我都想讀master

屌我都唔日月 聽住啲鼻寒聲真係想車醒佢

我一日未訓到
無人可以訓

互相支持 係咪好易搵另一半

700都輸
咁有咩唔輸丫

Degree 呀

不嬲失眠？

唉十幾萬郁唔到

一到夜晚 靜哂就訓唔到
除非好累

重新起步！

英雄所見樂曈

係囉好靜就會亂諗野

呢排瞓得好差
攤上床個幾兩個鐘都瞓唔到
瞓到又係咁發夢
好似冇瞓過咁

明明平時一瞓上床就瞓到 又唔會發夢
幾時先可以正常返

係 搵完另一半要定力夠好
因為太多引誘

我買過現代教育 輸到仆直 之後都唔會再掂細價股

無暇抱怨 無暇悼念 日子兵荒馬亂
擇日失眠 亦別要揀這三數天

我都有少少 熱氣 食得多熱氣野

點解

你老公？

咁惡

呢排隻700唔生性 我準備留返比子孫

我今日都係炒咗個飯食啫 應該唔係熱氣

700都要留子孫，其他應該要後人考古

正正常常 唔係太毒
會有好多女student主動埋身
街外好多女仔對男護會有太多幻想

但其實我覺得返工返到咁攰 真係唔係好想同人social
都係毒撚最開心

買左邊隻 細價股要走架 無得死守

曲線自爆受歡迎

我反而係想so無得so

好多時都係對職業幻想多 唔係真係鐘意我個人
出到街就破壞幻想嫁喇 所以冇咩提得開心

啲女會好主動？

點解?
以前冇返工會好想so
但依家連見屋企人時間都好少 又要拍拖.. 真心攰

累積的～

應該話溝女會易啲入手
街外人/ 如果網上識果啲就會好主動

巴打靚仔姐

一定唔係靚仔
只係職業有優勢

成個禮拜都係朝早先訓得著

same

我想搵番條友陪我飲酒吹水
之前個酒友鬧咗交就無再見
而家酒癮起都無人陪，要喺屋企飲悶酒

之後訓幾耐要起身

經驗之談

有無好女仔介紹

扮咩

生理時鐘倒轉？

我都同過2個絕世好朋友絕交
好明白果種感覺

飲酒好傷身嫁
唔想醫院見到你
戒撚左佢啦

中午12點 1點 因為會肚餓 訓到下晝3，4點先爬下身就仆街啦 成個人會暈 冇力 一定要叫外賣

咩事鬧交 大家成年人唔好咁樣
我啱喎飲酒

唔好有咁多幻想
好多好女仔都唔介意外表嫁

我冇咩貨
好女仔等自己發掘先精彩

有一晚通宵陪男朋友做功課之後 第2日第3日開始就夜晚好精神 習慣咗朝早先訓

又唔係劈 一杯起兩杯止，high high地咁傾計之嘛

諗起都覺得個脾氣發得好無謂

後生唔覺
但大左你就知好傷身

好多野返唔好轉頭 唔好諗咁多了
我都後悔果陣點解會搞成咁

來啊 我多數飲啤酒同食瑪格麗特 情意結

個鬧交真係好戇鳩...只可以怪自已脾氣臭

反而係好多男人介意外表

女人唔好成日唔訓，會老得好快

依家會早訓既香港人真係好少 返工嘅忙 一係就夜生活多 讀書都要捱通頂 不過喺香港窮 健康都係為左長命啲繼續打工 我媽就係咁同我講 捱壞左個身點返工 唔識錫身賺多啲錢病左又要請假睇醫生

殘得好快 難以想像

當你有錢就會想要身體好
我都係覺得健康身體最重要

講起就好笑 捱到黑眼圈都出哂黎 入去賽馬會都會比人check身份證 返工啲同事或者客話我似中3 死都唔信我 話同佢地個女一樣大

我都係決定迫自己訓喇
大家早抖

窮嘅時候冇錢去享受 食同住都成問題 有錢既時候已經捱壞咗個身子 無福消受 做人真係好難 又唔想白白咁走去死

讀u 住hall?

訓唔著啊我都 聽日番九 點解今日過得咁快

會幾日都好攰

因為係紅日呀清

朋友 我當你一世朋友~

我想知邊度有冇買。

大咗真係通唔到頂 會死

唔好咁啦 心好痛

2樣我都啱
平時係邊飲開

咩事也痛呀清

夜訓左幾年 成日講想戒甩佢都戒唔到 凝住大個就要還呢筆債

唔想番工啊

以前尖嘴返工就尖嘴，而家大西北返工 就屋企飲

唔係呀 喺佢屋企對住部電腦成晚 幫佢執下啲英文咁 或者佢用中文講 我轉哂做英文

清返咩工

話唔介意你都唔信啦

畀啲蚊咬到醒

丫屌你又啱喎

人係好犯賤 驚死但偏偏又要作死

玻璃designer

香港人係原罪

曲線自爆童顏

今日殺咗5隻
明明落曬蚊網，渠口又塞住，硬係殺極都有

早抖～

做啲咩㗎

抑鬱撚好想死

係呀 唉 心照 上網睇唔知死亡率多正常早訓既人1x%

窮有窮享受既

計數 畫圖 入則 同判頭講點裝 呢幾樣

冇啊 慣左夜訓 係未接受到聽日又番工

仲未夠呀 再加埋平時飲唔夠8杯水 但一日幾杯汽水 食勁多杯面 薯片呢 肯定提早有糖尿病 唉屌 諗起都淆

但我地都通緊

我前排入賭場見客都俾人查証 做咗成十年野都仲係咁

玻璃有好多玩法

喺香港邊有呢支歌仔唱呀 就咁遊下地鐵河 來回都貴啦

... 好不安 上班族好似我呢D咁懶既 唔會帶飯 日日出去食垃圾

係呀 你呢清 做D咩ga

聽日唔知要啪幾多杯齋啡先頂到放工

行路撚

我男朋友話想渣我個波
但我根本無好渣
同佢講左好多次分手佢都唔肯
佢實搵到個好過我講實

我都唔帶飯，食完野會堅持散步返公司

辦公室小蕃薯

絲打身材...？

絲打性冷感？

做下運動 跑下步行下山都得既

我試過夜晚唔想返屋企 筲箕灣飛紅van到旺角 再由旺角行到葵芳 第二朝4點幾5點就到 係一次好深刻既經歴 三更半夜見到白車擔架呢啲真係會驚

岩呀 同埋我堅持食有菜既飯 不過都好油 之前就話食厭左媽媽煮既飯 但其實每次放晏都諗起媽媽炒既菜 菜撚jj

入廁所訓陣

唔驚打劫

好痴線

1日3餐都食垃圾

我好小男仔朋友 讀女校
當初我自己覺得佢唔係咸濕既人
但發覺男仔真係無咩可能唔咸濕
呢次之後應該會搞基

我間房好自閉 只要無人行入嚟趴住訓都ok

淨係識諗呢D野既男仔 早走早著

夜行 會好多野諗

條仔陪我行 同屋企人關係唔好 諗返起試過喺廣場門口過夜 攰到訓著左 然後第2朝趁屋企人返左工又搭返返去 不過講治安我都係覺得香港好啲既

唔係 只係覺得自卑
既然佢鐘意渣點解唔搵過個
我好坦白同佢講
但佢話我好女仔 好似好堅定
我好驚滿足唔到

我都想揾間健康得黎 價錢ok既做飯堂 可惜公廠區真係揾唔到

佢係類似想調情 但我覺得好唔舒服

我以前都以為呢個世界有男人唔介意平胸
直到有一個喝我唔好un埋去
之後暴食到成日波咁再減肥
而家叫有啲野渣手

絲打唔喺香港

我明 無野俾人渣嘅感覺

我都係逼自己訓 驚聽日唔夠精神 多謝咁多位巴絲陪我呢半個鐘

嗰陣我有連登帳既話我諗應該開左po 我路痴都行到返去我覺得好勁 我跟住地鐵路線圖行 行左邊係往荃灣 行右面往中環 啲報紙檔凌晨都未關 長沙灣同深水埗果段迷左路問左下報紙檔同埋7仔叔叔姨姨

唔係過左發育階段就無得搞咩？
我48kg 165 同53kg個時一樣個波都無變過

我係香港呀 我意思係比起其他國家我覺得香港治安好啲姐 所以夜行我覺得都係可以放心 而且凌晨2點旺角都有人行

得既咩 淨係肥個波

我嗰時好似好細個

TB咪一樣會有需要

個個男仔真係好 趁你細就教你男人真諦

我做tb 阿

其他野減得好辛苦
而家條腰都仲粗粗地
蘿友用深蹲修得好靚

屌佢啦

我唔知可以做啲咩
淨係唔想再同男人接觸
想逃避

.....去台灣走一轉
醫美好盛行

你應該係tbg(？)

識野 好多香港女仔唔理個pat

啊仲有拜拜肉好鬆

腰同pat落去個線條

我都想 但諗走辛辛苦苦儲錢做呢啲野唔值
我都考慮緊 可能分左手會做

你搵pt教做gym?
自己好易做錯姿勢

應該唔貴

無
自己喺屋企鳩做
控制飲食
本身瘦底 自暴自棄食雪糕飲啤酒全脂奶谷肥自己 一減又把把聲咁瘦落嚟

我好多煩惱。想去cool 牙。但又唔知點咁
諗緊同唔同屋企人講可能要做小腸氣手術...

做咩咁灰嫁

其實男女咸濕好正常 應該係天性黎
不過香港普通大家口唔講出黎姐

諗返起成世人都好似唔知為乜而活 畢左業都一段時間 好似得自己咁廢 見到人地多姿多彩就好頹

今日竟然唔洗啪齋啡！

唔知幾耐冇飲過咖啡 見到呢句突然想飲

真係唔可以同人比較
呢個世界永遠都有叻過你/ 好彩過你嘅人
絲打做邊行

今日放假 頭先訓醒

屋企附近得倉務文員可以做咋 工廠地區

今日放假 x 2
今晚又預夜訓

點解一定要屋企附近

慳車費

唔過海唔會太貴既

同埋可以遲啲起身

所以靠進條 以前都半工讀 好辛苦

進修

車費唔慳得 我都日日過海

我放幾日 所以日日都夜訓